係巴士，好急尿

7點北角上車，入東隧開始急，到而家岩岩出大老山，個人開始震緊

仲有20-30分鐘先埋站，大家可唔可以比d支持同鼓勵我

咁都開po..

除左開po分散下自己注意力，我都唔知有咩可以做到

SHU~~~

開始畀畀地

放鬆啲啦！冇事嘅

678
勿相認

巴士上層地板近窗就有個hole去水既，你識做啦

比啲掙扎

含住佢先

岩岩落左車
去緊最近既公廁
我覺得身邊所有野都好快

但我行極都好似係原地咁 好唔爭氣

What about後巷

條褲有無濕?